同工人姐姐發生關係，之後...

家中請了菲律賓工人，大家都知賓賓身材有波有蘿，家中請這個32歲，年紀都算可以啦，但身材都係唔差161高，有波有蘿，佢個屎忽堅係大而仲飽滿而且好挺身，雖然佢著衣服都著一啲闊身衫，而佢條under格住條褲現出黎，而且條under係包唔晒佢個屎忽，大約包到三分一左右，有時齋望都會硬，而個樣就有啲似Maggie q不過塊面略肥少少，長髮扎條辮。在家有時會偷望下佢，佢在厨房做嘢我就借啲意去雪柜拎嘢飲特登扮唔覺意hi 到佢身體，有時hi到佢petpet，比我想像中軟，但唔係the的嗰種腍。哈！我做到咁佢又唔會避開喎，仲有時回望我笑笑口，搞到真想就地正法咗佢，但父母在家邊有咁勇氣。佢都好似feel到我對佢有啲嘢。

終於有次家人去了大陸玩，而我要開工。和平時一樣收工回家，個工人在厨房煮飯，家里只有我哋兩個，心諗飛雲機會黎啦！唉都係諗下啫，哈！食完飯咁去沖涼啦，我沖涼好怕悶，有時拎電話去開住音樂一邊沖，咁我照平時一樣聽住音樂洗緊頭，忽然聽到廁所門好似開咗，但因為音樂混雜水聲我聽唔真，冇理繼續洗。

純手打，待續.......

共浴，共慾

講到我洗緊頭有開門聲冇理，咁我過完水關水喉及張開眼時，原來我頭先冇聽錯，原來工人姐姐真係開咗我門靜雞雞入咗黎，仲粒聲唔出望實我，當時只見佢著住件背心仔，好似仲冇著brabra 因為見到佢釘已飛，透過件小背心，明顯地見到兩粒提子，而下身著條紅黃色的沙灘短褲仔，由於極緊身，佢下體有少少凸咗出黎。心諗平時好少見你咁著，所以我好錯愕問：Mia （工人名）what happen?
點知佢笑笑口咁講： Patrick do you want to take a shower together?我當時心如鹿撞，心臟跳得極快，可能係咁要泵血到我已經硬到不能再硬的何B仔到。

呢件事發生在去年夏天，之後仲發生咗更荒誕的事令我十分之憤怒😡。請各尸兄幫手分析工人的行為🙏🏻🙏🏻

因為純手機手打字，可能比較慢🙏🏻🤦🏼‍♂️

據我平時認識的佢冇咁主動，所以殺我個措手不及，跟住我隱約聽到龍神號講：機會黎啦飛雲。但係當機會真係在前反而我有點擔心有冇伏？佢係咪有暗病，有冇偷拍勒索我，發生關係之有冇手尾或者以後見到會否老尷畢畢日日見呀嗎等等。仲係我思考緊的時候佢已經慢慢攬過黎。雙手捉住我個頭，伸個咀去我耳子吹一下氣，成個人打咗個冷震然後成個人軟咗，相反我細佬依然昂首挺立。

然後佢索性入埋黎浴缸度，開始除我件衫，仲聞咗一下做咗一下鬼臉話：Your clothes are a bit smelly 。一邊講一除面衫，嗰時電話開咗JOOX 仲播緊Nicki Minaj 的歌，雖然九唔搭八，但因為我係一個臀控，所以我經常留意Nicki Minaj的YouTube，佢身材超正。平時佢的畫面投影係我腦入面，視覺上又忍忍約約睇到Mia的身材。引用醬爆的話，我呢一刻要爆啦！

此時此刻心中慾火已經去到不能自己的地步了，我都開始了主動，我探頭過去索一下佢條頸，學佢扮話佢：you are smelly y too。跟手就開咗個花洒照頭淋，即使係咁我的慾火並冇因為咁淋熄，相反淋濕咗佢件背心仔痴實佢身體，佢對波表露無遺，只係格住件衫而已，平時知知地佢對波有咁上下，因為平時注目在佢㬾部度少𥄫佢個胸。反而有惊喜，估唔到係咁大。本人平時唔算宅男，約朋友打下籃球，張開五指可在拿實籃球幾秒。我忍唔住伸手一嘢拿落去個胸到，我隻手都係僅僅包得晒佢個波，我估計C到D之間。佢嗯～～咗一聲！

LM

睇字都扯咗

佢嗯呢嘢，唔知係咪揸佢太用力令到佢痛，還是揸得佢太舒服。當時我已經唔理咁多了，佢嗯呢聲更燃起我的慾火而且更旺盛，我隻手不但冇鬆開相反我更用力揸落去，可能用咗真力，佢啲肉係我手指啦到唧咗出黎。跟住Mia更用力咁又嗯嗯～～～咗聲！今次同頭先有啲唔同，佢呼吸明顯比頭先急促。

有無概念圖會投入d

除左褲 thx

唔知係咪菲律賓人狂野一啲又或者搞㷫咗佢，佢幫我除件底衫好粗暴，唔同頭先咁斯文。佢直情係想撕開我件衫咁，個畫面好似我比個賓賓強暴緊咁樣。終於都除咗我件底衫，佢探頭過黎我胸前同時伸出佢條脷開始舔我的胸肌，慢慢咁在我胸上到處游走，最後去到我粒lin頭度，佢用佢條脷不停咁打轉咁舔，哇原來比人舔lin 頭係咁舒服，我以前啲港女朋友冇人咁做過，大多都死魚咁被動到死。佢一隻手格住條褲摸我蘿柚，另一隻手也不守規地伸到我細佬度慢慢咁搓摸著。真係痴能綫，同時間三處敏感地方被刺激的感受原來係咁舒服，舒服到頂唔順，我條褲被我細佬頂到程度就好似起咗個帳篷咁又好似想破繭而出，頂到個龜頭都有啲痛。

講到我洗緊頭有開門聲冇理，咁我過完水關水喉及張開眼時，原來我頭先冇聽錯，原來工人姐姐真係開咗我門靜雞雞入咗黎，仲粒聲唔出望實我，當時只見佢著住件背心仔，好似仲冇著brabra 因為見到佢釘已飛，透過件小背心，明顯地見到兩粒提子，而下身著條紅黃色的沙灘短褲仔，由於極緊身，佢下體有少少凸咗出黎。心諗平時好少見你咁著，所以我好錯愕問：Mia （工人名）what happen?
點知佢笑笑口咁講： Patrick do you want to take a shower together?我當時心如鹿撞，心臟跳得極快，可能係咁要泵血到我已經硬到不能再硬的何B仔到。

工人同麻友一樣 都系雞來

知賓賓身材有波有蘿????
我印象膚色好黑

冇圖有原因，之後會講

Ching打字ok快

香討d 老作文

謝謝回覆

試過返唔到轉頭呀

仆街 你著住衫沖涼洗頭架咩

重奪主導權

當我回過神來，心諗比人烚到上門冇理由唔反擊呀！於是我推佢埋牆，可能事出突然比我這舉動嚇親，佢只係望住我笑咗笑，我冇理佢，我索性坐係浴缸邊慢慢揸反夠本，我時大力，時細力，有時推向上，有時放手等佢跌反落黎。佢都開始按耐不住，自動波咁除佢件背心仔。由於件衫濕咗，有啲「絕」住啲肉，除到個胸時有點困難，鬼咩著件咁緊身的衫。我特登篤下佢個加拿大整古下佢調笑一翻。佢似乎好怕唧，佢好用力咁向提拉件背心，跟住佢對碩大冇朋的一雙巨乳展現在我面前。由太大力，佢對波上下回彈咗兩下，哇！吊！通常AV場面竟然比我遇上。此刻我諗我前世係咪拯救咗地球呢？！同時我不忘本多謝龍神號的溫提！

今去飲呀，更新可能慢少少。

又話你沖緊涼，之後佢又除你件衫？你著衫沖涼？

我習慣洗咗頭先除衫沖涼呢
謝謝回覆

其實可以的

ching打字都幾快

體育台

重甜繼續

香討咪有

留名待丁

𨳒你老母

留名

文呢

麻油雞 有冇嬲嬲豬

做乜事開係體台

故定真事？

笨笨好好調

麻友G

樓主係咪打開141d打手包膠? 風格一撚樣既

有無 mayu 圖可以增加想像空間？

食賓賓故

着衫洗頭？

G

練馬師

無人想聽你鳩up

請不要侮辱賓賓

又撚新會然

肯更新未

更新啊

文？

我試過俾個南亞仔屌完真係返唔到轉頭
同啲垃圾港男唔同幾下就完
個南亞仔一直沖搞到我已經變成佢個形狀

文

有冇示意圖？

咦你咪係喺淘寶俾錢條女寫字係對波同對腳嗰個

痴𨳊線

唔好咁話自己

多謝各位尸兄尸打回覆，小弟收到晒。
因為今晚大學同學請飲，所以現在才有空。見到個po咁多人睇我先有動力，希望去到後面內容有警世作用。
大家唔好急我會摩打手的。

車頭大燈

今次終於見到佢對車頭大燈，雖然佢條腰唔算幼應該有28吋咁上下啦，但係佢對波一比較落去當堂覺得條腰幼咗，不過乳頭比中國人稍為深色，係有少少扣分。
唔知係咩人種定遺傳問題，賓賓個胸咁大，只係少少the，但唔係一餅嘢咁撻落黎嗰種，佢兩粒乳頭係向前挺立，我諗佢後生四五年應該仲係竹筍形。係波的外形上係cover到佢深色乳頭的分數。

Copy and paste要幾耐踢摩打手

呀*

甜故有埋小標題 麻友又贏

練馬師？

傻閪

雞

美籍菲律賓妹

繼續

見到咁大車頭燈唔把玩一翻對唔住龍神號啦，今次我反而冇大力揸佢對嘢，轉玩佢兩粒的，雙手的拇指及食指伸向佢兩粒提子進攻，一嘢就捏住咗。跟住？梗係tune佢台啦！！我用拇指及食指的指尖一時順時針一時逆時針，有時特登tune過龍見佢反應，工人姐姐似乎幾享受，點解？因為佢lin旗已扯。我又見佢激凸得咁利害，我用手指篤返入去佢兩舊肉里面，我就係唔揸佢對車頭大燈，佢好似有啲不滿我冇進一步行動咁佢雙手捉實我頭係咁亂摷我頭髮（當時我仲坐係浴缸邊）同時伸手指到我耳窿輕力咁撩動，似乎想刺激我咁。

佢雙手捉實我頭係咁亂摷我頭髮（當時我仲坐係浴缸邊）同時伸手指到我耳窿輕力咁撩動

點同時牙？
有第3隻手牙

收皮啦你

你冇手指？

麻友無嘛
Sorry 柒左唔好推

想睇到個結局係工人姐姐插返樓主

插

我想嘔啊.jpg

Lm

屌你老母

唔洗等樓豬個柒頭copy喇 大家自己入去睇

同工人姐姐發生關係，之後...
同工人姐姐發生關係，之後...
瀏覽次數172.3k 回覆數量297 被收藏數量126 分享次數68

籠中消失的高潮 籠中消失的高潮
2019-1-6 10:40 AM #286
睇到我有啲扯

推

GG
發短訊息 引用回覆
阿努阿圖瓦圖 阿努阿圖瓦圖
2019-1-6 10:48 AM #287
以後一年請一個新嘅，菲、泰、印、孟加拉等等…………，玩盡亞庸無敵手！

推

GG
發短訊息 引用回覆

w118 w118
2019-1-6 11:09 AM #288
Mia ?

推

GG
發短訊息 引用回覆
patricklau13
樓主
patricklau13
2019-1-6 11:17 AM #289
早晨各位尸兄尸打，昨晚猫咗瞓醒即仆出去同條女去睇大黃蜂。依家仲wingwing 哋。
指定動作，多謝各位留言支持，但體諒小弟不能比女朋友發現情況下，努力更新。
被引用(1)

推

GG
發短訊息 引用回覆

阿卡斯 阿卡斯
2019-1-6 11:23 AM #290
然後呢...仲有沒有下文架

推

GG
發短訊息 引用回覆
patricklau13
樓主
patricklau13
2019-1-6 11:36 AM #291
見到咁大車頭燈唔把玩一翻對唔住龍神號啦，今次我反而冇大力揸佢對嘢，轉玩佢兩粒的，雙手的拇指及食指伸向佢兩粒提子進攻，一嘢就捏住咗。跟住？梗係tune佢台啦！！我用拇指及食指的指尖一時順時針一時逆時針，有時特登tune過龍見佢反應，工人姐姐似乎幾享受，點解？因為佢lin旗已扯。我又見佢激凸得咁利害，我用手指篤返入去佢兩舊肉里面，我就係唔揸佢對車頭大燈，佢好似有啲不滿我冇進一步行動咁佢雙手捉實我頭係咁亂摷我頭髮（當時我仲坐係浴缸邊）同時伸手指到我耳窿輕力咁撩動，似乎想刺激我咁。

[ 本帖最後由 patricklau13 於 2019-1-6 11:48 AM 編輯 ]
被引用(1)

推

GG
發短訊息 引用回覆

晚間肥肥廁紙 晚間肥肥廁紙
2019-1-6 11:38 AM #292
一句到尾，有無屌到?

推

GG
發短訊息 引用回覆
崖上白滑的腳毛 崖上白滑的腳毛
2019-1-6 11:52 AM #293
原帖由 patricklau13 於 2019-1-6 11:36 AM 發表 0
見到咁大車頭燈唔把玩一翻對唔住龍神號啦，今次我反而冇大力揸佢對嘢，轉玩佢兩粒的，雙手的拇指及食指伸向佢兩粒提子進攻，一嘢就捏住咗。跟住？梗係tune佢台啦！！我用拇指及食指的指尖一時順時針一時逆時針，有時特登tune過龍見佢反應，工人姐姐似乎幾享受，點解？因為佢lin旗已扯。我又見佢激凸得咁利害，我用手指篤返入去佢兩舊肉里面，我就係唔揸佢對車頭大燈，佢好似有啲不滿我冇進一步行動咁佢雙手捉實我頭係咁 ...

支持更新
被引用(1)

推

GG
發短訊息 引用回覆

可樂王 可樂王
2019-1-6 11:56 AM #294
精彩淫生

推

GG
發短訊息 引用回覆
patricklau13
樓主
patricklau13
2019-1-6 01:22 PM #295
按耐不住

呢段時間港菲之戰相方互有攻守，總之冇丟我哋港男的架就是啦。
話返回來，當刻佢明顯有點不耐煩，這是我胡意吊佢胃口，等佢主動。到時我點搞佢都冇得怨（有時都覺得自己好賤），佢似乎中計突然捉實我個頭「質」向佢對車頭大燈度。哇！其實咁大個人未試過人哋用對波同我洗臉。突然佢好很用力攬實我個頭，個觸感就似比一大團面團包圍住整塊面，應話成個頭好似陷入咗個沼澤冇法自拔。不過呢刻有點清醒，因為真係聞到啲汗味，畢竟佢做咗成日嘢出過汗係正常。本人對氣味特別敏銳，唔接受任何異味，所以提醒我真係要沖涼啦。

仆街 cut 多左

換左電話唔記得開手殘 模式

呢編文好似係第二個討論區都見過. .
究竟POST 咗幾多個討論區 ?

一鍵留名

按耐不住

呢段時間港菲之戰相方互有攻守，總之冇丟我哋港男的架就是啦。
話返回來，當刻佢明顯有點不耐煩，這是我胡意吊佢胃口，等佢主動。到時我點搞佢都冇得怨（有時都覺得自己好賤），佢似乎中計突然捉實我個頭「質」向佢對車頭大燈度。哇！其實咁大個人未試過人哋用對波同我洗臉。突然佢好很用力攬實我個頭，個觸感就似比一大團面團包圍住整塊面，應話成個頭好似陷入咗個沼澤冇法自拔。不過呢刻有點清醒，因為真係聞到啲汗味，畢竟佢做咗成日嘢出過汗係正常。本人對氣味特別敏銳，唔接受任何異味，所以提醒我真係要沖涼啦。

上次提到話工人姐姐對導彈有汗味。
雖然係咁我又冇直接話佢有味，
我話：Mia we take a shower first ok?
Mia: ok !
佢仲講：Do you need some help?
咁好服務當然sure la。
咁我企返起身，佢話幫我嗎，我唔陏架啦做返次港女咁等人服侍囉！佢伸手過黎幫我解褲的鈕扣、拉鏈，然後張我條褲一拉條面褲就退到膝頭，佢好細心冇連條底底一齊拉下來。平時自己係咁除，快呀嗎，各位尸兄應該都係咁啦下嗎？
佢唔除由自可一除條底底之後，我細佬真紅都尻埋。原來頭局到咁行，感覺細佬有脈搏跳動咁，漲下縮下咁，向上扯的程度不能言語。好彩有花洒水淋係上面好舒服直情係降溫，但治標不治本。咁佢踎低幫除埋出黎嗰時，我又忍唔住張身體左右搖擺，特登用條J掌摑塊面兩嘢，點知佢一手就揸住咗，呢下失策，我冇估到佢咁。

Patrick, 咪ff啦

奇襲

上次講到佢一手捉住我條J，佢又唔算用力，當時我已經一絲不掛（我要交代清楚狀況事關香討尸兄尸打們要求較高，小弟不敢馬虎）。
咁次的視角係由上而下望佢，佢今次係索性日本式跪係我面前，一手捉緊細佬，一手扶住我大腿，呢一刻仿佛時間停頓咗，咁感覺真係皇帝式款待。係呢個時候Mia張開口，作勢含過黎，哇叼！我咁大個人未試過被人吹過，而且係環保吹。以前啲ex個個都話污糟話核凸，打死都唔肯。點知Mia一黎就出超必，呢刻其實我有啲惊，雖然平時同工人姐姐講嘢聞唔到佢口氣，佢啲牙齒又白雪雪，但暗病係唔可目測。我雙手捉住佢起身，講:my turn, let me help you.
我暗示佢話我幫你除褲。佢笑笑口thank you Patrick 。其實我等呢刻好耐啦，上幾段到我係臀控，我引頸以待好耐。

收嗲啦卡勞

體育台？

見到卡勞就知唔係自己寫

[img]

Copy都copy得好啲呀

屌你老味成個post啲廣告都係德成

大痴線google!即係要去得成睇下有無有波有籮賓妹

我叫佢轉身，個patpat向住我忍唔住打咗佢patpat 一下，跟手就開始除佢條沙灘褲，只見佢渾圓的屎忽把呢條褲撐到爆咁滯，所以除嗰時都幾費力氣。好不容易退下佢條沙灘褲，佢條粉藍色蕾絲底底好透明，可能係濕咗水啦。我已經急不及待拉低佢條底底落黎慢慢欣賞佢渾圓的肉臀。佢的肉臀和Nicki Minaj的有得比，好挺好結實唔the好彈手。

股掌之物

然後我叫佢轉身面對面，我打量咗佢全身上上下下一次。咦？！佢個妹妹啲毛點解咁少？應該話係薄薄的一層鋪在佢妹妹上面，我仲以為佢好似黑鬼咁陰毛極旺盛嗰種，而且係可以清楚見到佢妹妹。
我哋兩個現在真正係一絲不掛，雙雙企係浴缸度。我哋開始唧沐浴露為對方查，佢幫我查渾全身，特別係我細佬佢洗得好干淨，佢一手捉住條J好似打飛機咁係咁「劣」舒服得差啲就射，好彩係沐浴露够滑手減少摩擦力。佢連袋底都洗埋。佢仲要好似以前我阿爺玩的「健康雲石球」咁係佢掌心轉動著。就係咁我個袋袋被玩弄係佢股掌之中。

Cls

男：No problem.
女：No, problem will come.

mola?

當我兩粒丸丸不停旋轉，我腦裡浮現出中學時期睇果套卡通片「爆丸」，熱血沸騰！
突然，Mia大喝一聲：「爆丸，shoot！爆開！」
之後佢就一嘢揸爆Patrick兩粒丸丸。

完。

我信係真人真事，不過樓主之後會身蟻

有些少創意，扯左，俾1分你啦

肯出未

新高登仔未睇過?

點解睇唔到

yoyo 呢？

睇到扯咗
J返劑先
BTW 有冇賓賓porn介紹？

Pornhub 大把

屌樓主係咪變態

我個鐘點女傭 係咪對我有好感（有相）

推佢埋牆又翻翻浴缸？

留明

快啦屌

App廣告出埋得成女傭

lm

唔好做一半 唔做一半
copy埋先

#136 消失咗